組人鏈！乜而家學生咁大！

膽！

藏有攻擊性武器！

P牌仔

收翻埋碌鳩啦

屌你老味